{
    "\"Google Analytics\" for your video CDN": "針對您的視訊CDN的谷歌分析",
    "% of content viewed": "% 的內容已被觀看",
    "% users playing video": "%的使用者正在播放視訊",
    "... While reducing your CDN costs <a href=\"/faq#commercial\"><strong>(how?)</strong></a>": "... 同時降低您的CDN成本 <a href=\"/faq#commercial\"><strong>（怎樣的方式？）</strong></a>",
    "1 hour integration – Start now!": "1小時集成 – 馬上開始！",
    "15 minute integration – Start now!": "15分鐘整合 – 馬上開始！",
    "A/B test HolaCDN performance on your site vs. your existing CDN.": "在您的站點對HolaCDN性能進行A/B測試，對比您的現有CDN。",
    "About": "關於",
    "Better performance means users spend more time on your videos <a href=\"/faq#tech\"><strong>(how?)</strong></a>": "更好的表現意味著使用者在您的視訊上花費更多的時間 <a href=\"/faq#tech\"><strong>（怎樣的方式？）</strong></a>",
    "Better user experience increases engagement and drives up monetization": "更好的使用者體驗可提高 參與度，驅動 貨幣化",
    "Blog": "博客",
    "Compare multiple CDNs": "比較多個 CDN",
    "Customer kit": "客戶工具包",
    "Demo video": "演示視訊",
    "Disruptive technology creates disruptive costs": "破壞性技術產生破壞性成本",
    "Documentation": "文檔",
    "Don't rip out your CDN, just add Hola. Fast and easy.": "不用清除您的CDN，添加Hola即可。快捷、簡單。",
    "Download": "下載",
    "Enable HolaCDN and compare": "啟用HolaCDN並進行比較",
    "Enjoy free HolaCDN traffic and compare user experience between your CDN and HolaCDN": "免費享有HolaCDN業務流，對比您的CDN與HolaCDN之間的用戶體驗",
    "FAQ": "常見問題",
    "Faster": "更快",
    "Faster video start<br> and higher bitrates": "視訊啟動更快<br>，比特率更高",
    "Finally, gain visibility to the real video user experience <a href=\"/faq#statistics\"><strong>(how?)</strong></a>": "最後，能夠看到實時使用者視訊體驗<a href=\"/faq#statistics\"><strong>（怎樣的方式？）</strong></a>",
    "Free to use with your existing CDN": "免費使用您的已有CDN",
    "Got Google Analytics? Get Hola Video Analytics!": "已有Google分析？獲取Hola視訊分析吧！",
    "Higher video engagement = improved monetization": "更高的視訊參與度 = 增強貨幣化",
    "Hola CDN multiplexer is based on actual user experience,<br> NOT generic network measurements": "Hola CDN多路轉換器基於實際用戶體驗，<br>而非通用網路測試",
    "Hola Video CDN": "Hola視訊CDN",
    "Hola player": "Hola播放器",
    "Hola uses YouTube-like technology to optimize video delivery": "Hola使用像YouTube一樣的 技術優化視訊 輸送",
    "HolaCDN 1-pager": "HolaCDN 1-尋呼機",
    "HolaCDN Mutual NDA": "HolaCDN交互NDA",
    "HolaCDN implementation guide": "HolaCDN 實施指南",
    "HolaCDN presentation": "HolaCDN 演示",
    "Home": "首頁",
    "How to make your video amazing?": "如何讓您的視訊神奇無比？",
    "Implementation guide": "實施指南",
    "Improve business metrics by 7% or more - guaranteed": "提高業務度量7%或更多 - 絕對保證",
    "Improve delivery": "改進遞送",
    "Improve your streaming. Keep your workflows": "改進您的媒體流。保持您的工作流",
    "Increase profits": "增加利潤",
    "Increase video profitability in 15 minutes!": "僅需15分鐘便可增加視訊盈利性！",
    "Increased engagement<br> and lower costs": "挺高參與度，<br>降低成本",
    "Integrate with one line of JS code": "集成一行JS碼",
    "It's like Google Analytics for your video — and it's free": "它就像您的視訊Google分析 — 完全免費",
    "It’s simple. Just add the Hola JS tag to...": "很簡單。添加 Hola JS標記即可...",
    "License&nbsp;agreement": "許可&nbsp;同意",
    "Live dashboard": "即時儀錶盤",
    "Live demo": "現場演示",
    "Make your video streaming AMAZING!": "讓您的視訊串流神奇無比！",
    "Measure key metrics": "衡量關鍵度量",
    "Measure performance": "測定性能",
    "Measure real-time video performance with “Google”-style analytics": "採用“Google”風格的分析，測定實時視訊性能",
    "Measure the performance of your CDN, and how it affects viewing experience.": "測定您的CDN性能，及其如何影響觀看體驗。",
    "Measure users’ viewing experience on the Hola Video Analytics portal. Free!": "透過 Hola視訊分析門戶測定用戶觀看體驗。免費！",
    "Measure your CDN QoE": "測定您的CDN QoE",
    "Mid-stream switching": "中流切換",
    "Mid-stream switching selects the fastest server for each video chunk": "中流切換為每個視訊塊選擇最快的伺服器",
    "Multi-CDN": "多重CDN",
    "No changes to workflows. No changes to existing CDN. No changes to current player.": "工作流沒有變化。現有CDN沒有變化。當前播放器沒有變化。",
    "No setup fee. No minimum commitment. Same price in all regions.": "沒有設置非用。沒有最小承諾。所有地區統一價格。",
    "One fixed price for all locations. Always cheaper than your existing CDN": "所有位置統一固定價格。始終比您現有的CDN便宜",
    "One-pager": "同一頁面調度程序",
    "Optimize": "優化",
    "Presentation": "演示",
    "Pricing": "定價",
    "QoE Analytics": "QoE分析",
    "Receive alerts and analytics on actual user experience": "接收警訊以及對實際用戶體驗的分析",
    "Reduce cost": "降低成本",
    "Reduce streaming costs with HolaCDN’s mid-stream switching technology": "採用HolaCDN的中流切換技術，降低串流成本",
    "Reduced buffering<br> and lower fail rate": "緩衝減少<br> ，故障率降低",
    "Referral program": "推薦計劃",
    "Reliable": "可靠",
    "See Hola on Youtube": "透過Youtube觀看Hola",
    "Share Hola VPN on Facebook": "在臉書上分享 Hola VPN",
    "Simple, flat-rate, pay-as-you-go pricing": "簡單易用、固定費率、即付即用",
    "Simply add one line of JS": "添加一行JS即可",
    "Start now": "馬上開始",
    "Start time": "開始時間",
    "Starting to use HolaCDN": "開始使用HolaCDN",
    "Starts streaming from fastest nearby server and continues streaming from lower-traffic servers<br> <br> Faster start times, higher bitrates, less buffering, fewer failures, better long tail video, and lower costs": "從附近最快的伺服器啟動媒體流，從較低流量的伺服器繼續流動接收<br> <br> 更快的啟動時間、更高的比特率、更少的緩衝、更少的故障、更好的長尾視訊、更低的成本",
    "Stream the entire video from one nearby server<br> <br> Suffer from slow response times at peak hours, slow starts, high fail rates, more buffering, and slow handling of long tail content": "從附近的同一伺服器流動接收整個視訊<br> <br> 高峰時間承受響應時間緩慢、啟動緩慢、故障率高、緩衝增加以及長尾內容處理緩慢之苦",
    "Support": "支援",
    "Tell your Google+ circles about Hola VPN": "向您的Google+圈子介紹Hola VPN",
    "The 3rd Generation Video CDN": "第3代視訊CDN",
    "Top brands enjoy higher engagement and profitability": "頂級品牌享有更高的參與度和盈利性",
    "Top brands trust us with their video traffic": "頂級品牌將其視訊串流業務交與我們",
    "Traditional CDNs": "傳統CDN",
    "Turn on hola streaming for faster and more reliable streaming": "開啟Hola串流，實現更快、更可靠的媒體流",
    "Tweet about Hola VPN": "有關Hola VPN的推特",
    "Use for free with your existing CDN": "透過您的現有CDN免費試用",
    "Users with buffering": "使用緩存的使用者",
    "Using multiple CDNs yet?<br> HolaCDN switcher makes that easy": "尚未使用多重CDN？<br> HolaCDN切換使其簡單容易",
    "Video Analytics": "視訊分析",
    "Video Player": "視訊播放器",
    "View": "觀看"
}
